在一片遥远、饱受战争蹂躏的土地上，有13座城堡——比以往战争中通常的10座多了3座。你能先到达山顶吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年9月11日|第五届第三十八届
硅谷的大部分地区，在一场夸张的“人才战争”中，也纷纷效仿。硅谷有资格的工人的投诉|亚当·拉辛斯基| 2020年9月8日|财富
然而，当战争结束时，这些上限被取消，肉价飙升也就不足为奇了。在即将到来的选举中，为什么肉食会成为选民们最关心的问题| Jake Meth | 2020年9月5日|财富|
木兰年迈的父亲被召去参战，他没有儿子代替他。木兰的历史，从6世纪的民谣到迪斯尼的真人电影《康斯坦斯·格雷迪》| 2020年9月4日| Vox
巴戈特并没有结束这场战争，而是通过挖掘引发这场战争的家族世仇来将其置于背景中。《量子力学的多种含义指南——如此浪漫的事实》| Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日| Nautilus
至少可以说，他们正在准备内战（投票站遭到武装团伙的袭击）。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
但是，还有什么比在今天的法国玩火更不负责任呢？Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
冷战恐惧可以通过误导性的艺术加以操纵，以吸引读者阅读令人畏惧的材料。低俗小说如何拯救文学|温迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野兽
肯尼迪：“人类必须结束战争——否则战争将结束人类。”哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
这不是一场决定性的战争，只有一场标志性的胜利，而是一场消耗战。五角大楼不知道在ISIS战争中有多少人丧生|南希A.优素福| 2015年1月7日|每日野兽|
他在几次战役中脱颖而出，特别是在半岛战争中，并被提升为元帅。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
他的6000名本土助手（后来证明）在内战中是不可靠的。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
“再也没有战争了，”布里恩为乌尔夫翻译，意识到迪桑人根本不懂这个解释。责任感|亨利·麦克斯韦·邓普西（又名哈里·哈里森）
我无法将温柔天父的想法与已知的战争、奴役、瘟疫和疯狂的恐怖调和起来。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
我们现在是整个国家的主人，战争显然已经结束。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的